講埋出駐港解放軍- 敵人無哂棋用，黔驢技窮

敵方已經越來越處於劣勢
大家一定要撐住！！唔好比佢翻盤！！

光復香港

推